cctvb無左好多廣告，但佢地仍咁奶共撐狗，1d都無改變。

佢哋d新聞都係咁奶共，依然只會講支威者暴力仍然唔會報狗濫捕濫暴，完全無變過，下一步可以點？

亞視都頂到幾年，等下啦，終有一日扔壽包

岩岩阿里先入股
要洗班廢老腦 強国大把水泵

Cctvb 今年起得番自己廣告同政府廣告，真係幾似亞視執前一年

後生無人睇CCTVB膠劇 假新聞
睇下仲玩到幾耐

咁又係，共產黨最緊張係掌控住洗腦機器，又真係幾難執

望下影視台就知好多連登仔捧場

有共產黨撐住放水，好難執囉

班垃圾又鳩日吹奏套乜鳩回家囉

等下一季出業績睇下點先
等睇tvb冇糧出

當年都有人覺得亞視永痕

有阿爺泵水 死唔去

但其實爺啲水都係搵富商水魚 回血劍咁玩

貿易戰唔知仲夠唔夠銀彈玩呢

亞視連蝗都唔睇有撚利用價值咩，cctvb就唔同仍然有大量港豬睇用黎洗腦非常有用架

共產黨會撐住啦

結論：我哋要更加團結
試試由低做起，罷食某一間藍到發黑既m記

我都講過好多次，平時遊行郁下都過百萬，如果呢一百萬可以一齊做罷食藍屍狗同支持黃店，個力量係大到嚇死人架，不過好難

要cctvb 執笠唔需要奇蹟
只需要時間
Lehman brothers 有人諗過會執咩？
200萬遊行有人預料過咩
做就有可能

會唔會遲d成個廣告時段都係政府d始暴製亂

最驚係TVB執左之後又好似亞視收皮之後去腐蝕TVB咁搵VIU借屍還魂

有共產黨撐住真係好難執除非佢無左利用價值好似亞視咁，
但希望真係有奇蹟，我覺得港共奶共狗控制香港的今天，送中法竟然過唔到，呢d唔係奇蹟係乜？

依家已經係啦

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

本地方面：謀求獨立，建立獨立意識
國際方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步下放政治權力

其實係共產黨掌權的香港，你都唔洗諗會有個中立電視台，共產黨控制住媒體係常識黎，所以要好好支持住蘋果立場呢d媒體，再過幾年真係唔知頂唔頂得住，共產黨一定會搞死佢地

入咗啦咩？

港交所未公佈？

國美單野最傷，留名睇業積

無人落廣告先要奶大力D
唔奶而家汁
奶左下年汁

實批啦

乜黎？

唔係唔信

不過得蘋果放風

仲未見有動靜

屌，乜過去幾年奶得唔夠大力咩？重可以奶大力d? 挑戰自己

見CCTVB少咗廣告都唔好輕視，一冇人留意就又會有廣告商落廣告，所以一定要keep住狙擊。

佢响 TVB super apps 同機頂盒應該賺唔少

都係果句，你認為共產黨會比cctvb死？

死咗咪入侵viutv RTHK

一邊吸中國水，一邊放水蝕錢
攬中國炒

由呀爺比錢佢，倒錢落海，全香港抵制佢就ok

遲早，共產黨會利用最有影響力果d傳媒架

mytvsuper2019年上半年廣告銷售升76%，由虧轉盈。
如果有mytvsuper盒而又有用嘅可唔可以幫手抄下廣告？
mytvsuper未見有人抄廣告。

你認為可以全港抵制？
連登都大把弱智仔日日開post撐cctvb 劇啦，點全港抵制？

果頭近

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

你認為一日就變全港抵制 ?

今日罷食美心，佢聽日就執笠？

比啲耐性啦屌

有維穩費 不過維穩費唔係白畀你出糧用
王志民中聯辦就係例子 唔撚掂 要死架

港共變左係cctvb最大客戶，日日用我地納稅人錢送錢比cctvb，真係屌佢老母

咁你點睇連企得最前的連登都日日有一大班垃圾開post教人淘蝗貨又同cctvb劇打飛機?
呢個乜時候呀重一大班呢d垃圾，咁點抵制藍屍狗呀？

我只知一句長貧難顧

唔好傻啦，你認為無左個王志民係因為共產黨怕左香港人而讓步？

你太唔了解共產黨了

過年果段時間應該會多返D賀年廣告, TVB等緊果舊錢返

遊行緊仲咁多連登仔開post 就知邊個企最前啦

連登最撚多五毛分化撚呀，訓撚醒未

唔係有啲人話政府廣告唔洗錢咩

連我老豆老母都開始自己睇viutv

我意思係 維穩費 唔係咁易拎
做唔出成績一樣落台

姓駱嘅嚟 擺明就係用經驗同香港權貴勢力人士冇任何抵觸嘅人上馬嚟平定
講咗
你江習兩派人 嚟到香港 淨係問拎維穩費先生存到 你想香港靜定亂？ 幾年搞一次細
但上年就搞出大頭佛咁解
中聯辣因為拎咁多維穩費 好自然就要有成績 本身佢定位係香港同支那溝通管道
而家係乜 有眼見 因為問拎咁多錢 當然你要做啲上面指派嘅工作啦 你拎得少 咪做個通訊兵囉

碌撚打手，熱狗之流日日都開post分化啦，不過都無人再信呢班隱性五毛架啦

唔撚係掛？

由佢繼續奶，慢慢無人睇又無廣告，睇下頂到幾多年

班廢老死晒 cctvb都未執

蝦蝦蝦，文革唔通只係靠一個毛澤東玩起全國？

viutv廣告好似多過cctvb

由得中共放水囉
到時又無客又無廣和商
由佢燒錢做d低效益生意

繼續搞 唔好停

無人睇呢個term係不切實際，仍有大量港豬日日唔睇cctvb會死架

無錯會有班新港蝗同連登仔繼續支持，唔信你去轉影視台睇下，好多連登仔支持cctvb架

“黃色經濟圈”之要踢走cctvb就要有替代品

意識形態無得改
班高層回歸後覺得奶共就會有好處
呢種心態係根深蒂固
好似D人買股票, 一開始睇中隻股, 覺得隻野一定會升
跌到變廢紙仲心存希望有一日會翻盤
呢D係同自己鬥氣, 直至終結一刻

比多d人知道奶共都無好結果重好啦

預咗共慘黨會不停比血CCTVB呢條寄生虫去吸，因為係宣傳機器嘅一個重要部分嚟。
佢執咗嘅話，自然會有其他台頂替佢嘅位置。
所以我哋只有繼續打擊佢嘅收入來源，借佢嚟幫共慘黨放血，增加呢部宣傳機器嘅成本。唔好等佢哋可以邊賺香港人嘅錢，邊洗香港人嘅腦咁著數。

唔好咁天真
蝕撚到咁都仲咁忠心撐紅
你覺得大陸真係會由得佢死？

記得cctvb廣告費依加係靠mytv super

如果真係咁就唔止炒一個啦，成條線炒我就信。

係，但viu劇仍然唔得，吸唔到班廢老c狗

viutv敢唔敢拍d師奶劇出黎搶客

唔執都冇晒能量，無囇洗腦功能

全面亞視化囉

呢個問題唔止cctvb，所有商人都係以為奶共就有著數，黃色經濟圈開始改變緊呢d on9想法，希望可以發展落去

其實好多奶共傳媒都睇住cctvb個下場，佢地都會怕自己都好似cctvb咁

因為 mytv 真係上左好多客不過幾乎全部都係免費客又係靠廣告

係星美

如果到時無人睇
就無課水既重要
好似亞洲咁，都無人睇課金黎做乜

如果可以拍到之前維基d劇水準真係可以，但我諗佢地老闆唔敢同唔肯囉

但無可否認，到今日佢仍然係最多港豬睇同埋係最有影響力的台，所以共產黨一定唔會比佢死

唔好咁心急， 正如你選區議會，唔會區議員今日開工，聽日就改變到所有嘢

黨媒，就算零廣告都唔會摺

It takes time mate.

我無心急，不過見呢半年cctvb奶共撐狗立場無變過姐

好燒錢呢..其實簡單d由拍處境劇已經吸引到人睇

Why not, replaceable

咁就要睇佢有無利用價值啦，好似亞視果d咪執囉

黨都無咩水啦，唔同亞視個時大把水

但吸唔到廢老c9

唔好比佢停

風頭火勢唔落廣告住，遲啲嗰啲咩降魔的2一出，連登仔咪又狗衝去睇推到完場，到時啲廣告商咪又落返

共產黨民革時咁窮都援助非洲啦，共產黨唔係你諗個d咁正常架

香港人睇慣晒, 好難改
處境劇+師奶劇, 再搭多套高水準既劇, 咁tvb一定仆街

換另一個咪又係奶共黨媒只係唔同名

亞視都永恆既時候
CCTVB 係唔會執
不過係要幫支那加速放血

唔港乜野降魔啦，依家都大把連登仔日日開post 吹奏cctvb劇啦

亞視冇人睇，cctvb衰極都有廿幾點收視，對黨黎講亦冇另一個洗腦機器替代品

最緊要令佢冇人睇冇人理

所以咪話暫時睇唔到cctvb會執的署光囉，不過比多d人知佢做黨媒係有代價架

希望有咁一日，認真自已經幾年無睇cctvb啦，睇跑馬就有

遲早學剩品愚拉大台跳曱甴舞

我想知我開電視睇，其實係唔係唔會提供收視俾cctvb？

想開住睇下佢一個鐘有幾多廣告，又唔想益佢

仲有隻幸福醫藥同隻咩咖啡因洗頭水

唔會

繼續燒錢囉 冇人睇維唔到穩

cctvb依然故我

推

正常呀 無曬廣告 更加要靠呀爺課金比佢地 最終係攬炒呀爺

屌，個開電視都好垃圾囉，viu啦

金沙？

仍然狂奶共同撐狗囉

根本tvb就大把人棒場 入影視台就知連登大把人睇

記錯左

認真，佢哋宜家咁缺廣告，如果我地去落光時，黃色經濟圈廣告，你估佢哋賺唔賺

係，我上面都講左好多次，連企係最前線的連登仔都有大量奶cctvb打手，咁其他港豬就更加唔洗講啦

一定唔會啦，等於你去大公果d左報落睇下佢會唔會采你，可能會搵狗拉你呀

push
要keep住追擊

睇死你班友三分鐘熱度囉

唔好停，

我無睇cctvb幾年啦，唔係三分鍾架

都仲有廣告
螢幕戰士仍需努力
mark低啲落廣告商家

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

New god messi 打手黎

連登仔邊忽前線

認真要block 9晒班傻西

睇下頂幾耐

睇cctvb 仆街死

今次唔同啦，支那一定會用舉國之力撐住
所以要減少佢收入之餘仲要減少佢既觀眾，黃色經濟圈要逼到冇人敢播tvb

執都唔會變架

Block 哂班垃圾唔代表事情無發生

呢句真

愈on9愈多傻鳩吹奏

上網送賣TV 真係無人要？
我真係送都無要個個。

中共唔係一吓大換馬
佢一個個射落嚟
王因為習派 唔洗死咋
去咗做擋屎主任
因為一吓大換人 佢哋覺得會亂 中共特色嚟

香港人睇戲嘅水準好柒低架咋
拍膠劇可以成班人睇就知

免費盒子好難抗拒

睇定d先啦，換個人唔代表乜，中共本質係唔會變。
唔通佢地會忽然良心發現會唔搞香港人咩？

唔知點解好多港豬係cctvb死忠黎，播垃圾蝗劇都睇得好開心

viu啲劇都mmd

再拖幾年連cctvb 個b 字都冇埋

係，
係維基以前個d劇拍得唔錯

老共咁多個火頭要顧,救都分先後次序啦,始終外匯唔係無限
CCTVB唔係親生仔,電視又係夕陽工業,觀眾同影響力只會越黎越少,老共唔似蠢到會自己救泵水落海
9估會搵條有錢佬水魚啃咗佢,繼續蝕,然後再搵個條水魚,蝕到冇利用價值就執
純粹時間問題

遲下農曆新年
記住摘低晒所有喺cctvb落廣告仝人鞠躬嘅商號

咪話蝗雲收購囉